覺唔覺"中國或成最大贏家"呢句好煩?

各式各樣嘅post都見到有人係咪都覆呢句

同一樣嘢講太多次就唔好笑㗎啦

樓主或成最大贏家

樓主開post抱怨連登囝 中國或成最大贏家

你叫口交部收嗲我地咪唔講

小學雞論壇係咁 一味跟人講野以為疊馬好威威

仲有大公文匯環球時報人民日報支支TV,支支tvb東方星島

依句嘅言下之意係中國成為最大贏家嘅機率唔超過 50%。

因為如果係超過 50%，以支那人嘅民族認同感，肯定會話「中國必定成為最大贏家」

我想佛伯母個系